就算你地笑鳩美斯，都改變唔到美斯就係足球上帝世界最強呢個事實

笑什麼，我們都是美斯

(小）花式足球

同意

只要球隊不落後，不打客場，美斯就是足球上帝！！！！